由復仇者電影反思何謂正義與邪惡

相信好多人都睇咗復仇者4
戲中魁隆一直認為，世界人口不斷增長，導致資源不平均
需要滅清一半生物，來維持生態平衡

咁究竟魁隆一方算得上正義還是邪惡？
抑或復仇者一方的「還原世界秩序」才算正義？

補充
正義係人類心底純潔既特徵，還是一項維持世界本質既條件？